我們做投資 ,最緊要講回報 .回報不吸引 ,或不合理地低 就不要勉強自己 ,幫人墊屍底!!!!

樓價在十月開始消耗性下跌.最後下跌六成至七成是最小的,才完成整個跌浪.而維持數年時間.

到時將會有大把銀主盤,大把劈價盤,大把負資產在市場上.亦有大量租盤因為賣唔出就要租出去,但是最可憐的就是沒有人租,冇人買.變成租金大跌搶租客.

你現在收緊的租金,全部,到時可能得番三至四成或五成.這正正就是1997年發生的情況.年青的小伙子沒有這個經驗,但超過50歲的老人家如我一樣,經歷過1997的風浪.情況慘烈.

但今次的情況更加慘烈.到時很多地產公司會結業,證券行亦有可能會結業.大量失業率,減新失業每日都是話題.記不記得1997年及SARS時期,因為樓宇的問題導致很多破碎的家庭亦.

有一些底不受折磨的投資者,決定結束生命,實在十分恐怖.

但這些經驗我歷歷在目,完全記得,永世不忘.所以我提醒大家。

減一半人工O唔OK

又係Dr Ng